CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫21集

推主線

push

終於明朗少少了
可以推測既係，個英國魔術師係對小櫻不利既，係黎奪取一啲野，而月同基路仔係會反對同反抗，所以英國仔話"保護"
而小狼同古羅知道，但而家未係時候要對抗，而且係一定要觸發劇情，所以小狼去左待命，古羅無番日本
詩之本個夢同小櫻同步，但小櫻見唔到詩之本，而詩之本係第三身係個夢，姐係詩之本既魔力被人隱藏左，而隱藏既人魔力勁過小櫻好多，應該唔係魔術師而係家族？因為魔術師都唔知詩之本發夢
古羅send番古羅咭既魔陣係咩意思呢？

我估係咪，本身古羅創造左日月使者同古羅咭，但係佢死左，因佢魔力而生既野都應該同時消失，但係古羅魔力太強大，所以破壞左呢個loop，等佢肉體既轉世小櫻呀爸擺番堆咭，再傳比小櫻。但係呢件事有違傳統，詩之本家族可能作為一個魔法老家族黎回收番啲應封印起黎既魔力，所以黎左日本？

秋穗話有本想睇嘅書，我諗就係收埋櫻之咭嗰本

我記得係圖書館嗰集閃過嗰本書好似就係古羅卡本書